想有個參考。non jupas報幾多科最穩陣？

報幾多間/幾多科最穩陣？

利申依家3.4

As much as possible thanks

你依個gpa報愈多愈穩陣
特別係報city

依家暫時有報city and poly
諗緊報唔報埋其他u

i mean city可以報多幾科

其他U可以報埋BU
CU 就好睇佢比唔比interview你 通常CU 睇重interview 多過個gpa

Cityu有幾多報幾多 有fd 3.1都有offer

睇咩科，本身engine ，science ，幾科已經穩
如果商科，你越多越好，3.4唔穩

你係咩科？ 商？

岀嚟做嘢好過

GPA幾多都好
保險邊會嫌多
有閒錢咪報多幾科
有差池仲後悔

你真係好衰

唔係越多越好，因為好多offer都係出3.4
bj
你呢個GPA最好報返啲競爭無咁激烈嘅科

想QuitU

邊間CC 邊科ching

咩科嚟

Pp

我aba

入返space

有諗過